到達山坡上的學校後，阿澤瑪給迪勞爾和哈倫打了個電話。 為保衛家園而反抗ISIS的婦女|蓋爾·澤馬克·萊蒙| 2021年2月22日|時間 
 10多秒後，威爾班克斯成功地救下了這隻小狗，隨後它從山坡上跑向了安全的地方。 2020年11月23日，華盛頓郵報報道，視頻顯示一名男子將小狗從短吻鱷的口中摔出，卻沒有掉雪茄 
 大約兩年前，我們全家去意大利一個山坡小鎮的樹林裡的一家鄉村餐廳吃晚飯。 每個感恩節，我的心理健康策略都是回憶難忘的個人時刻|鮑勃·布羅迪| 2020年11月23日|華盛頓郵報 
 一旦陽光溫暖了谷底，雲層就會逃離並爬上山坡。 野火的煙霧會傳播很遠，但從未真正消失 
 土壤、氣候，甚至山坡的朝向，或者鄰近的植物、昆蟲和微生物都有影響。 作物生長的環境是如何塑造食物的氣味和味道的? 2020年9月10日|科學新聞 
 事實上，他在從山坡匯合到哈瓦那街頭之前就和蘭斯基有過聯繫。 海曼·羅斯會帶著關係正常化重返哈瓦那嗎? |John L. Smith | 2014年12月18日|DAILY BEAST 
 我們凝視著一個居民區，在陡峭的山坡上，盒子狀的房屋一個接一個地堆在一起。 聖城大屠殺|邁克爾·托馬斯基| 2014年11月18日|每日野獸 
 長長的墓穴隧道延伸到山坡上，只有墳墓之間的天窗能看到。 布魯克林黑幫墓地|Nina Strochlic | 2014年10月23日|DAILY BEAST 
 他們建造了一座教堂，至今仍矗立在那裡，俯瞰著山坡和艾茵河。 喝所有你想要的節日酒|Jordan Salcito | 2013年12月21日|DAILY BEAST 
 漏斗突然轉向，離開了公路，沿著山坡向他們衝來。 本傑明·富蘭克林，美國第一風暴追逐者|李·桑德林| 2013年4月14日|每日野獸 
 但只有這一次——這一次——因為那白色的道路越過平原，爬上山坡，通向光明! 《山谷戰士》納爾遜·勞埃德 
 他們的視野一直延伸到山坡上，被分割成棕色和綠色的耕地方格。 彼此之間|阿納托爾法國 
 這些房子建在陡峭的山坡上的梯田上，正對著海港，這裡實際上是一片漁船桅杆的森林。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 他們猶豫了一會兒，但最後還是慢慢地沿著山坡走到了湖邊。 一個祈禱的母親的價值 
 教堂風景如畫地坐落在山坡上，一條長著紫杉的林蔭道從大門通向大門。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲